班鳩層廢老成日講有信心有能力,那來的自信?????

咩對策都冇,咩都冇做過,就係日日鳩up,然後狗捉下人冇限loop
咁叫有能力有信心? 係咪想玩到2046,等你地死哂都未完啦